狗狗原來真係好聰明

邊撚到聰明 晒左我59秒

識得拍醒朋友

selfish eat